會買/想買MacBook Air 2018嘅入黎

聽日就有得買
連登有幾多人會/諗住買？

已買

求使用報告

有沒有相可以睇睇 唔該巴打

keyboard是咪同pro嗰啲一樣咁短鍵程？定係會好少少

巴打個螢幕表現係點？望耐會唔會覺得攰

係，同pro果隻一樣
我覺得舊款keyboard好撳啲

咁螢幕表現係點？見pro同air嘅螢幕有分別
因為要長時間望電腦，怕會攰

隻金係咩金？

偏紅銅既金

係咪iPhone 6嗰隻金
應該冇佢官網圖咁橙吧？

部機型號 a1932,
個盒寫話今年3 月製造。

哇 咁早啊原來

月default resolution會好d.
用盡就好攰

最緊要望落畫面ok靚就得
希望呢批機唔會出咩問題

諗緊好唔好trade依家部air換新
2016暑假買

換啦 我諗唔到有咩理由唔trade